香港演藝界四大好人：譚伯,矮仔,荷蘭,港生

認同請正評

why ❓

識唔撚哂